我認為大家聽日根本唔需要去添馬圍佢

612個時佢起碼仲用立法會開會，警暴未升級、交通未封鎖，任得你聚集，大家目標清晰

但而家港共已經無招出，無恥到玩緊急法，其實你圍佢都無意義。
佢鍾意既是但搵一日係禮賓府比幾千隻防暴圍住再拍片宣佈引用緊急法實施禁蒙面法都仲得，你點樣阻止？其實612後佢搵防暴守住立法會，一樣可以夾硬通過送中。點解唔咁做除左612手足既衝擊引起太大迴響之外，都好大可能係因為考慮外國反應

唔係話我地咩都唔做，我認為而家一定要全面啟動文宣機器、幾十萬人聯署、搵所羅門、美國國會議員、所有有影響力既人、泛民大專外交團隊遊說，將呢單野推上政治層面，最好以取消關係法黎做籌碼先有轉機 (所以泛民唔該爭氣)。

而且我認為商界對立禁蒙面法真係wfc，反正無送中咁貼身又阻唔到佢做生意，一定要努力推上政治層面先有希望。要謹記攬炒只係手段，絕對唔係最終目的。

同意

推，見到出面有人話聽朝添馬要人，我認為唔會work
佢真係要緊急立法仲點會比你有機會重演612
搵幾千隻防暴守住已經搞掂，交通都唔洗封

Tui

同意請幫手正皮留言推上熱門

幫推

P 牌幫推！
重點 佢郁D都去圍 真心忙應付唔撚到咁多 反而我會想睇佢地立唔立得成

緊急法明明係我地夢寐以求嘅野
點解要圍佢
做文宣好過啦

期待攬炒中。做乜要去圍佢？
最好全城戒嚴，大家可以好好訓下覺先。下期再玩過。

其實出緊急法意義大過蒙面法
一出就代表佢以後可以出任何法律

要攬炒係達到目標既強硬手段黎姐
而且出面都有巴打提到，外資外國未必真係有咁大反應，有d擔心

希望唔止外國政界，商界外資都意識到呢d野啦
諗起前幾個月d商會仲焗住撐緊送中

認同 攬炒係鄰國同香港一齊死

唔係香港人同香港一齊死

最好立 立佢老母!!! 唔好出口術

用緊急法外國反應應該仲大
撤資撤僑不是夢

如果佢真係立，我地一定要佢付出代價

希望真係大啦有d擔心無乜聲氣
之前搞送中外國反應都無想像中大咁，雖然最後撤回

肯定大量popo守港島
其他狗屋

以而家既警暴情況黎睇，佢要強行立法根本無辦法重演612

我覺得 直接唔承認呢個政府仲好啦
成日五大訴求
都唔明 佢食你夾棍賣香港 仲求條八婆

宜家圍，象徵意義大過實際。show到好撚多人反對立緊急法，而唔係真係阻止立法。

push

推

無槍呀嘛

遊行集會可能好過圍
我覺得佢有心既根本唔會比你再圍到
睇下而家既警暴同黨鐵點奶共法

俾狗圍返就真...

無錯，而家港共咁撚無恥，佢skype開會再拍片話實施左禁蒙面法都得啦

佢聽日唔開後日都會開 阻一時阻唔到一世 係要過 咩地方都會過

未俾狗撚返轉頭

其實612都係咁既情況
只係最後一戰大家豁出去，贏曬輿論
613 614 615，佢其實一樣可以強行通過

取消關係法要吹大d

送中都仲有可能搞唔著佢地
佢緊急法就已經有權凍結任何公司嘅資產
唔同嘅
而且果時香港八成人都係6月9先訓醒遊行
關注度都好唔同

推到文宣組、G20攬炒團隊、泛民大專外交團隊出手

唔係槍唔係嘅問題大哥 係態度

你諗下 比把槍你 我算你敢開槍 比你射死幾個警察 係咪可以令到 更多人支持我地嘅理念 清算到香港嘅黑警呢

呢場運動要靠你地 長期抗爭落去 他日當你地係社會上面有地位、有能力去影響其他人嘅時候
香港先有機會真正光復

記住 留返自己條命 用一世時間同佢死過

係時候廣場制憲成立新政府了.

我明
但送中同緊急法都會對商界好大影響
送中前夕商界咪都一樣跪曬
不過要捉住呢點講大D就真，緊急法根本=獨裁政府

收到
我只係想講，暫時我地都未有叫價能力可以唔唔承認呢個政府

唔好去送頭

無攬炒既決心 敵人係唔會驚架

係 但612到今曰 佢戰略同時升級
留有用之身做有用既事

埸抗爭仲未完
唔好送頭
勇和一個都不可少

都唔知圍乜
唔係大家都想佢過架咩

絕對唔係因為唔攬炒所以唔去圍

攬炒只係施壓手段，唔係目的呀巴打
禁蒙面法點都唔係好事

唔好理佢，唔好對話，日日搞到藍絲冇生意，做實事好d。

岩呀，我地願意攬炒，但攬炒只係為得到勝利而用既施壓手段，唔代表我地樂意接受攬炒呢個結局

警察改通例都係咁話改就改啦。無視政府算啦。

就係無視佢
但文宣戰線要全力啟動

根本個政府開始焦急，無必要跟佢步伐行。

你唔真攬炒 敵人唔會流一滴眼淚
不見棺材 不流眼淚

up

唔真攬炒可能都無得贏

呢個 chicken game
我地係要寧願炒車 都唔可以先轉彎
無咁既覺悟 係唔會嬴

Push

根本佢就想做咩都得，而家圍佢同去畀狗打冇分別
一圍就好易畀人拉

完全同意
只有咁先有機會贏

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

我支持佢立用緊急法又使乜去圍

順便開埋宵禁啦唔爭在

我依家淨係想叫佢快撚d過咋

十月四去邊
定純粹講個日戴口罩

所以我地要做既 係增加真攬炒既成功機會
呢個先係圍定唔圍既主要考慮

keep up the blooming

唔同意 出去係表達我地反對佢用緊急法硬過
你要國際關注 都要比子彈人假？

一定出唔撚到

好似有人搞緊蒙面遊行
但日日咁去圍佢無乜意義，佢根本隨時可以通過
仲要其實到而家都冇人肯定到佢聽日會公佈

岩
目標係贏 係拎返自治權

agger

其實佢要宣布動用緊急法佢係山頂個閪屋到都一樣得
金鐘唔會影響到個效果 我理解既係咁
btw攬炒其中一步明明係迫佢用緊急法 做乜又返轉頭唔好俾佢做

我同你理解既一模一樣
佢真係夠膽做既話，我地一定要港共要出極高代價攬炒先得
所以文宣要啟動

推 唔可以再有手足被捉

覺得佢真係想搏我地緊張
我而家覺得後日太陽如常升起
如果唔啱歡迎上嚟鞭我
雖然到時可能上唔到連登

佢地搵堆有頭有面既人講幾句就夠 唔駛要曬馬大場面
歐美出哂聲明都話冇反應 唔係掛

上次都吹過風戒嚴上曬新聞
不過呢次似層層，新聞當真咁報

我覺得感覺唔夠強硬
幾十國出曬聲明，但林鄭都夠膽拖三個幾月先正式撤回

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

呢個背後個政治判斷我都想知 唔係唔夠強硬 口交部果陣成日話乜柒乜柒就知有feel不過博歐美嚇鬼 香港人廢乜都做唔到
不過其實全世界都估唔到香港人可以去到咁既地步 包括我自己

有冇政府立啲咁嘅野之前一日先講
然後連登呢度風吹到好勁

只有大量航拍先可以偵測對方部署，再作出邊度路障要加強，同埋更多唔同嘅角度影低佢地打人嘅過程！！！！！！！！仲可以快速吹散TG！！！！

攬炒文宣前期有同好入腦 拎返啲記憶出黎大家就會記得
港共既代價前菜就等美國國會黎料 之後就睇大家創意
麻包袋黎啲係政界未見到

利申反對一切違法行為

佢老母唔畀
中共打法永遠得一個
就係預左承受傷害，然後用最大力量反撲
每一次都係獅子撲兔嘅心態
所以香港人每次突破都係一個奇蹟

呢啲時候
係和理非嘅行為藝術出場嘅好時機

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

我初頭同意呢個睇法
但中共政治形勢錯判一次兩次都會但呢個時代革命錯得太多次
我係完全唔明佢啲決定點達到佢想要既目標

真心啦
咁樣立緊急法
完全係繞過立法會，立得真係法治已死，咪撚講咩只立一樣，然後嚇大再加辣立辱狗罪，你老尾
而且全香港都知係想辣慶人
因為事態上
你要立就10.1 立啦等咩星期五
地點上就係樓上講你邊鳩度立都得，洗撚指明地點，之前唔係話船上開立法會會議咩
然後操作上，又係樓上所講駐重狗，屌你咩邊有人敢同你搏

為咩大大聲話要立呢，平時就乜都唔講
呢個時間忽然咁大聲

籌碼

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

佢就係想引我地圍 然後反圍我地 所以唔好中計 依家最緊要係國際文宣！既然上左國際層面 就有咁大煲咁大

唔好圍

又中計黨?

我怕用緊急發行蒙面法做唔到攬炒

tui

由佢宣布緊急法 我地wfc 有緊急法仲好

佢出緊急法戒嚴宵禁更好，真攬炒

要繼續警惕泛民或想回到選舉工作而希望群眾運動結束

啱呀，全城助攻攬炒

美國手足致Pelosi書

不能只有我在推

最重要出埋宵禁
趕住訓

送中都用左2個月先令人關注

強力打壓你等你灰心等你攰